有冇人認同有時重逢星塵係最正嘅三部曲?

有時重逢星塵，三首歌扣緊時間空間宇宙嘅主題，包含哲理，佛理，反思，宇宙觀，時空概念，經典，每次聽完，都有一種置身係太空嘅感受，自己係大宇宙中嘅一粒麈。對比其他比較出名嘅三部曲，Eason嘅病態三部曲，做唔到令人心寒嘅感覺，Juno嘅羅生門更只係平庸之作

利申：Eason fans 欣賞香港音樂 純綷有感而發

New age 小克加周爸爸真係絕配

Push